方大同 TIO 靈心之子巡迴演唱會

I got off a train and 15 minutes later I realized that I had forgotten all of my luggage. Luckily, it was just a dream.

TIO Concert @ The Hong Kong Coliseum
March 30-31, 2019
(香港紅館 3月30-31, 2019)

IT'S NOT A DREAM.

Citi 信用卡優先發售
票價: HK$880 / HK$580 / HK$280
**優先購票日期 : 2018年12月4-6日

有無人買左 好期待啊

冇見到你個post都唔知已經開賣..... 但我冇citi信用卡

D宣傳麻麻地
優先都唔難買

無citi card 等公售

其實方大同concert多唔多人搶飛
驚優先訂飛D位會好差

買左啦

不過對上一次紅館我都唔係公售買 答你唔到
但我相信應該唔難買既🙊

聽日公開發售啦！
10:00 城市電腦售票網

有冇人單丁一齊睇

巴定絲

我想呀

飛已買

多唔多人單人去睇

唔知多唔多 但我成日都一個人睇大同

咁睇演唱會又唔會傾計嘅

Push

Lm

點解入唔到城市售票網方大同個頁

入唔到

入到但冇得禁買飛

係囉
用app又叫人更新
屌你執柒左佢啦

買左

Yeah 第一次現場睇大同

輕鬆買到

買咗！我愛方大同！

好想聽soul boy啲歌

第三次

羨慕
我呢兩年先至鍾意佢
好想親眼睇一次11年嘅15 live

Urbtix 今次好似易入咗好多

買左4張30號 BD行 有冇人要

而家個網死咗…… 屌

佢ig up左段片sell買飛 好cutecute啊

全場第4行

我見fb都有人賣緊你呢行既飛

有撚人睇咩

請問仲有無呢 謝謝

加我tg 傾

大把飛喎，280都仲有得賣

由TIMELESS睇到對上一次既紅館

唔抵得佢咁多fans?

啲fans喺黑洞裡？

不過講真我覺得紅館個場唔啱佢唱
好掛住以前會展個隻show

今朝唔記得左 無曬280了

佢公售有超過三分二都係黑色 梗係快賣曬最平個d

我都覺 好想佢去返細場開

同意！有年開lights up 紅館 但都覺得吾適合佢唱
會展同九展都好

利申次次都有去睇

有兩張 正面 全場第二行 BB行
有意pm

有四張 $880
45段第一行
31/3

會展上次覺得個場太遠 麻麻地
音樂很窮果次

好似好多飛剩

無好似以前唱片公司咁宣傳 差好遠
賣飛都無人知咁

原來己經做左深圳同南京站 嚟緊仲有新加坡場

過年後估有無飛？
未有錢住

大撚把.. 記得買.. 一齊入場睇

開tg gp相認？

有無人放30號380

求1張30號280

賣曬啦咩

係

求任何日子 280

31 號要唔要？
可tg

31 號 1張280 急放
可tg

求任何日子 2張 280/580

喺街busking都冇撚人睇啦佢

放 3月30 $280 x2

放 1張 30號 580

放31/1 580 2連

放31/3 二連 580
原價加手續費放
或
換30/3 二連 580

放 31/3
$880 連位兩張
低於原價 共$1500 兩張
Row4

炒唔起

放3月31號兩張880或換兩張30號飛

放31號580連位
原價加手續費
有意留tg

放一張 星期日 31/3 $880 有意tg

有意

放31號 $280 1張

放31日 $280 1張
或 2張31日 $280 換 2張30日 $280

放30號 $580 1張

低於原價 有意tg

push

原價放31/3 $280 2張
tg:

原價放30號 $280 * 2

原價放31/3(日)
連位3張 藍區
第24行
$280
Tg:

同兩個fd一齊睇30號
好期待

好似預告左有農夫同王詩安
期待

原價放 30/3 $280 兩張
tg:

準備聽日單機睇

我都係單機睇
但第一次去紅館
好緊張
想問有咩要注意

今晚又睇 聽日又睇

好期待！

唔知 我都係第一次

仆街 隔籬坐咗支那人

單機睇 個仆街我會遲到

但

咁快入去

早咗到其實係
屌啲支那人喺隔籬係咁嘰哩咕嚕好撚煩

等陣開波仲煩

真 唉 咁黑仔咁都坐到喺支那人隔籬

個場full唔full

就咁睇都幾full 估唔到有咁多人睇

單機睇
好多支那人睇

係九龍塘過黎 希望唔會miss好多

前後右都係香港人 唯一出事就係左邊係支那人

而家都仲未開始 可能你趕得切

遲到啦開始未？

我坐得幾前下 遲到好樣衰

有冇人有歌單
聽日去聽想溫下書

未開始呀

點解成日都要搵王詩安

方大同自己簽返黎

本身好期待佢會唱多啲舒情慢歌 但都係band歌多

本身仲以為會有農夫

夾咗夾band 跟住就完咗

屌無每個人都會想聽原version 愛愛愛

小小蟲 蘇麗珍都冇

我睇佢深圳有 仲有wonderful tonight 好期待 點知

方大同真係好正
仲附送周仔

啲新歌基本上都有唱 舊歌就春風吹 南音 歌手與模特兒 愛愛愛 Love song 應該有漏 睇下有冇其他清幫充

想聽rosy

個演唱會正到喊....

痴線，佢唱左好多舊歌

勁正

吓
冇wonderful tonight
好想聽

好正啊救命

我都想 可惜冇

得一首encore 唔夠喉啊

佢尷尬病係冇醫好過 一講野就feel到佢好怕羞同尷尬
老蕭健談咗好多 但佢仲係咁

正 d回憶返哂黎

仲有公園 每天每天 singalongsong 1234567 如果愛 夠不夠

唔該哂，好期待

仲有三人遊 數漏左

竟然唱 每天每天
有生之年想聽到佢唱 詩人的情人

估唔到佢會唱 好開心
一聽到春風吹爭啲喊出黎

come together

聽晚睇

我首詩人的情人呀仲有黑白都無唱到

其實一早係提詞機見到：「下一首：Love Song」 嗰下好開心

呀我都好想可以聽到依首
估唔到會唱歌手與模特兒

今晚好滿足呀

極低價放一張31/3 $880

唔記得放link

佢個舞台燈光效果好靚
成個show 都好正
淨係王詩安獨唱嗰段差啲啲
腎仔係驚喜

估唔到腎仔唱完就走
野都冇講
成晚都好high
Fans比我想像中熱情
美中不足係冇唱黑白

今晚好正
不過真係好想聽一次十九八七同over既live

兩場嘉賓
- 一隊唱歌不太叻，但靚仔及才華很吸引，而且口才很好
- 另一位嘉賓是久未合作的師兄，而且愈來愈有男人味

From CM forum

好期待😭

淨係記得佢瘋狂講多謝

今晚幾點完場走得？

2032 - 23 05

快到聽日農夫？

好想聽wonderful tonight

啲大陸人唔知黎做咩
係咁玩電話 垃圾

求rundown

我周圍勁多人都全晚禁電話 冇停過

係囉 估唔到得一首

勁影響睇既情緒

希望聽晚佢唱多啲舊歌
有無巴絲睇完可以講下流程喺點

屌勁多人未完就走阻撚住曬，我坐到唔捨得走呀屌你老母

求聽晚$280 飛

見到有好多大陸人睇，仲有大陸阿伯阿嬸，好奇啲老野點解會睇 唔通送飛

歌手與模特兒呀

如果唔係咁多支那人喺附近應該會正好多 周身唔聚財咁睇咗一晚

agger
真音樂人
佢一路玩一路都好enjoy

一出火車站到紅館出面就心諗係咪少人到咁呀

買咗880 坐地下右手邊
都幾近，望到正一正
不過屌你班香港人睇個show un都唔un下
你話唱慢歌都話吖， 唱d blues rock野個個成尊佛咁坐係度
前後左右都有d阿叔橋晒手成個ceo咁款 又目無表情
難為我專登撲貴飛 成個area都係得我lead d尖叫位
有d位大同預咗你地應該識跟住唱，屌你最後細聲到...
前後左右幾行都係d迷妹（都幾多大陸妹）成晚呆坐 唱又唔識 un又唔識 得閒又影下相咁，不過都知佢地係咁 之前睇one ok rock都成碌木咁
如果我係佢見到你地咁款都冇癮 寧願去台灣新加坡唱
好撚揼春諗住d氣氛有之前15, lights up咁
歌單係正既 跪求睇尾場既比多d反應啦
香港人睇show就放開d啦 全場齋坐

諗起佢預歌迷唱果啲位 都好難唱 flow果首

岩啊！
但老實講，成場氣氛好好wor
連大同都係咁話大家好熱情

冇黑洞裏 小小蟲 黑白 四人遊
但有巴黎

呢幾首我都想聽
不過成晚好正 氣氛幾好

其實頌海都好鍾意
個場比我想像中少人舉燈牌 同以前聽嘅歌手唔同 反而見到王詩安嘅燈牌

今晚睇
坐bc 行

flow真係好尷尬仲要一開場個個又未熱身

唔好舉燈牌好過 勁殘眼

求兩張280 31/3

有意31 280

佢叫我唱love song 果句我都唱唔到啦大佬佢咁高音😂我唔想影響到隔離

利申：5音不全方大同fans

我隔離個大陸fans真係真fans 佢令到我跟到唱

見到王詩安
仲諗住會合唱返頌海或者all night
有啲失望

不過用嗰段music break畀隊band岀場好型

隊band都好撚型！

有rundown未

尋晚好正！ 我坐地下行 附近都係真fans 好多都跟住大同一齊唱！

有無人分享下琴晚方大同唱咗咩歌？睇今晚嗰場

次次都比好多機會隊band發揮

真係好型

才子

好正，近排好少聽歌，但個concert 令d 回憶返晒嚟

同埋西遊記d 歌 現場聽同cd 聽差好遠

live 正好多

不過唔知佢老咗定點，有d 歌嘅高音位佢避咗唔唱

#方大同TIO灵心之子巡回演唱会#
20190330 香港红磡首场歌单
1.悟空
2.Flow
3.TIO
4.春风吹
5.每天每天
6.公园
7.如果爱
一小段as i do
8.够不够
9.singalongsong
10.南音

Diana
1.一步成诗
2.明天 （ft.方大同&王蕾）

11.Tree of life
12.三人游
13.特别的人
14.好不容易
15.come together （ft.周国贤）
16.白发 新歌首唱！
17.ten reasons
18.巴黎
19.right girl
20.味道
21.很不低调

Encore1
22.爱爱爱
23.歌手与模特儿
24.1234567
25.peace
26.can u feel the music

Encore2
27.love song
from 微博

尋晚坐得好前
好想睇多一場

仲有冇人放今晚280 2張

推

真係好正....比我想像中重要正，我都好想再睇呀

但已經好高質，但舞台燈光又整得幾好，唱live都不錯，同埋好過我最近睇果d其他既歌手好多

下次 (唔知等幾多年）真心要買曬兩場睇

唱live俾cd更正 希望可以再有 even 會展 麥花臣開都好 😂 利申場場都有睇，老粉一名

早知買2場

都估唔到咁正 知我都買晒兩場

今晚睇，好期待

放一張 $580 對台
57段28行
有意tg: wineee

應該唔係老 把聲好似唔太舒服
btw love song 最高音果part佢係冇唱到

佢琴晚件褸好靚btw

有無人放呀。。280

有免費飛去睇但唔多識啲歌

應該唔係太舒服

當relax下都好

我上一次紅館係高登搵左個唔識嘅一齊睇
身邊人真係冇人睇

尋日自己一個睇
係散場有種失落感 之後無乜

好想睇多場

bc 行原來係第二行
勁貼個台

係呀 我琴晚 bd行 勁前

下次可以組隊去睇
我都無朋友想睇丫

自己睇嘅都係等開場嗰陣戇鳩鳩咁啫
我噚日都係自己一條友睇

我諗好多年後

上次紅館好似冇出碟

開場未

今晚換左第二件，

無出 對上一次應該會展個次 15 先有出?

佢會展果期d演唱會去晒，紅館開始冇去
紅館咁空曠掂唔掂？

佢副眼鏡好型

音響好正 同會展唔同 另一番感覺

女嘉賓好正

有隊live band 後面 音響set得好好
我坐山頂位都聽得好清楚唔拆聲

今次比佢上次紅館好好多，上次紅館音響完全蓋晒佢把聲。

農夫正撚到

風生水起

唱埋wonderful tonight

仲有邊首琴日冇

方大同咁撚正都坐唔爆

好撚正

小小蟲

好彩睇多一場 無去睇垃圾車

譚仔感覺

好鍾意wonderful tonight
可惜

睇完
好多舊歌好滿足

可惜已經睇唔到佢同一丁基仔夾 take me

淨係想睇歐霸

冇辦法太另類

take me 正到

今晚臨開場有排人後台出黎勁多人圍觀
我睇唔到係邊個
有無人知

今晚好多明星
我見人ig有Fiona 陳小春 仲有其他

今晚多唔多人？

一丁果陣超型 打鼓

得歐霸個陣正常

啲人中途離場真係

唔算 80 % 滿坐 即場仲有飛

今晚有冇唱黑洞裏？琴晚無唱

無，想聽黑洞裏同黑白

冇但有小小蟲

fama:小小蟲係我地作架

笑佢個演唱會名
方大同靈芝孢子演唱會

方大同：我要做麥玲玲

好正

無人信係我地作 ，版稅得百幾蚊點請槍

有無農夫片？今晚無睇好想睇返

Over drum solo
點解睇唔到嘅？佢地唔會再合作？

好多歌都想聽 我們能不能 黑白 愛才 黑洞裡 麥恩利 關於愛的定義 每個人都會

方大同啲廣東話rap真係好好笑

佢本身講中文已經好好笑

農夫真係好好笑
大同handle唔到佢地 佢地出場既時候都唔知有冇講過5句野

好cute呀大同

有種周杰倫講廣東話既感覺

可愛到

絕對無後悔睇兩場！

有人叫佢換衫
佢過頭先已經換咗襪
係淺粉紅色
Cute到

*話

我都想睇兩場 下次真心要睇曬

痴線 cute 到爆

你地咁都聽唔出佢話換左襪係咩意思
仲話fans
即係fiona 係舊菜
新歡係diana呀

聽返好多舊歌好感動，但好唔夠喉
希望有生之年等到詩人的情人
農夫出黎真係好好笑，fama版小小蟲都好好聽

呢首好耐無live

諗多左

我愛你呀方大同

唔係fans, 搵翻歌list d 歌嚟download,
竟然live 正過cd version 好多 ....
味道,很不低調嗰堆, live 有feel 太多

你諗多左

真 , live正過cd

鍾意cd 但更愛live version
頭先係現場我個頭un到就甩

堆樂器要live先感受到個威力

所以係有生之年系列

真係好正 一路返屋企禁其他歌聽
方大同真係好正

其實點解會有咁多人早走，綠區果面勁早吉晒

靈心孢子

求fama 片

今晚好撚正呀
好彩睇哂兩場

我就係知我如果淨係睇一場實後悔
Budget 有限 所以寧願兩場都係山頂
但優先買有正面台都幾開心

佢之前話要環保 希望唔好舉燈牌 見好多人自動波用手機打燈都已經好high

好撚正呀痴線，呢幾日應該會狂聽番前幾次

尋日同周國腎就用335
今日同農夫就用粉紅strat
後悔淨係睇咗頭場...
唔知有冇人影到佢揸粉紅strat既高清相呢😍😍

坐280冇諗過坐後面嘅人都識好多歌

等我仲on99係度fing支燈

根本就唔需要派任何野
尤其支19吹氣棒

一開頭見到大陸歌迷會啲人舉燈牌
阻住後面啲人睇
不過之後冇舉

有冇人覺得大同bb今日套衫
好似佢條睡褲

屌 真係幾似
琴日套衫好睇啲

期待<<白髮>> 頭場聽完好正 好期待

尋日坐山頂，今日坐返落去，好正好正
終於唱小小蟲啦

正到訓唔到覺 真係好正

我都係

農夫: 你要唔要講下野

我係坐紅區最側 睇到曬佢地喺後台上嚟去觀眾席 有KAY有馮允謙 btw KAY真人真係好瘦

一樣 今日完場係停車場等到佢 佢有應返我

小小蟲屌 後悔冇睇多場

等咗成晚都係冇唱 詩人的情人
真係希望有生之年會再聽到佢唱呢隻live

不過有唱如果愛都好開心

之前無諗過佢會唱歌手與模特兒，終於聽到live，算係還左心願

如果下次有黑洞裏加黑白就好

咁琴晚個rundown係咪耐啲？ 起碼農夫同大同有傾計

我朋友話大約11:30完 唱多首wonderful tonight

下次真係要睇2場

Same

今日出新歌 白髪

好想睇佢地三個再夾15 d歌

記憶中除左07年果次 其他演唱會都無唱過詩人的情人 我都好中意呢首

未來個場有唱呀

Khalil拎起枝結他型撚到 Soul King

屌你老母 尋晚綠區睇睇下有兩條臭鳩食煙

真係要讚下燈光 好撚靚

笑撚咗 得意到

變咗農夫演唱會
大同成個毒撚咁棟係到比佢哋舞

好想睇，早知睇哂兩場

下次一定都會買晒咁多場 坐880真係比280有氣氛好多
不過感覺有好多人都唔熟佢啲新歌，有啲可惜，其實佢好多新歌都好好聽
想問每天每天嗰陣，到底個「存在」係真係唔唱定大同想我地唱？ 我兩日都唱左出口，但身邊冇人唱
btw好想聽 暖、詩人的情人、愛在、關於愛的定義

仲有黑白

好想聽蘇麗珍

跪求琴日個rundown只係睇咗第一場

悟空
Flow
生命之樹
如果愛
三人遊
南音
一步成詩
明天
春風吹
白髮
小小蟲
peace
味道
很不低調
ten reasons
巴黎
right girl
歌手與模特兒
愛愛愛
sing along song
1234567
love song
wonderful tonight
can you feel the music

尾場
不分先後
應該唔只咁多

我覺得已經比我想像中多人，心諗佢邊有咁多fans......
果陣15細場都坐唔爆🙈
利申：鐘意左佢好多年

琴晚農夫既片
好有心機上埋字幕

特別的人

好後悔淨係睇得一日 好想睇大同加農夫
現場氣氛一定好好

佢有時想我地合唱既位都停得有點奇怪，好難捉摸
佢d新歌live好過cd好多

好正呀

南音個「紅」接唔到

JTW啲歌真係要現場聽
依家愈聽愈覺得正

南音應該唔係預fans唱，首歌咁認真
琴晚有人唱嗰吓覺得好odd

聽得多佢live會知道佢某啲歌詞係慣性唔唱，或者唔會上高音

琴日唔計農夫果part 最正真係如果愛 聽到個節奏係會自己企起身un

停個d合唱位，有時上唔到個key

味道 flow 悟空 很不低調要live
正好多

同意
上次紅館開左三場
睇左頭尾兩場，尾場7成左右
不過頭場爆既

老粉一名

佢真係好難捉摸 我都係因為睇完第一晚俾佢伏過，第二晚先跟到

好不容易

我都有去睇
雖然坐山頂
但係都無話拆聲又成
d編曲正到嘔電
現場聽正過cd一萬倍

整體來講個show有驚喜
真係聽到soulboy用靈魂來編曲唱歌
而又有一半係舊歌
聽返哂d回憶出來

好同意竟然係有生之年聽再歌手與模特兒的live

方大同不嬲live正過cd (係編曲方面)
佢back to wonderland live既編曲正過cd好多

Flow 真係live好聽好多

每天每天
公園

要live band呀！啲歌唔再係以前一支木吉或鋼琴已經好聽果種柔和風，依家新歌upbeat好多，聽cd好難咁震撼！

agger 真係勁正

大同好慘開完演唱會都係得一個3個月前嘅po討論佢
已經開始掛住喇

但都比我想像中多人😅
本身以為佢無係香港宣傳咁耐，兩場都應該好吉，但出奇地多！氣氛又好！超正😍

白髮好正 好浪漫

佢本身把聲就好浪漫

好鐘意聽佢講英文 好有魅力
講中文就好好笑

Agger 希望唔好再等咁耐先開一次

估唔到連登都咁多大同fans
我以前入左fans club 上次紅館跟佢地買飛 人生第一次坐紅館第一排 大同仲有行過黎握手 好感動好開心

我今年睇第一場都坐第一排 冇得握手 不過係坐到最邊嘅位 條頸好辛苦

見到個場坐唔爆 仲怕佢會唔開心

佢rap第一句嗰陣好型痴線聽咗好多次

我一出世就識睇梅花易數

好好笑

睇返其他場既片係無咁多人一齊唱
香港站氣氛真係好好
紅館又夠大

呢首loop咗多年都唔厭

睇咗第一場
最尾全埸合唱Love song好正

真係會忍唔住跟住un

Agger !!!! 好感動
同中間特別的人 全場用手機電筒 好感動

想問係邊個fansclub?想join

+1

依家好似已經無左我都搵唔返條link

應該冇咗 以前有官網嗰陣先有

係呀 以前有官網
呢家得番內地歌迷會

點解香港會冇歌迷會

依個channel超好

我都覺 好清

佢有首總結都好好聽 不過好似冇live過

仲J緊果日既片 真係好正啊！

演唱會到今日都淨係聽佢嘅歌

你識d野

+1佢可以影到咁長嘅片都幾勁 我一開始拍片就比保安阻止咗 可能個位太近保安 好明顯

唔知點解啲保安狂

係咪大同superfans可以豁免

而家每一日都要狂loop佢啲歌先安樂

Youtube 睇番

係呀 大同係我精神食糧

一諗起呢個po好快沉就好sad
希望大同bb唔好再隔咁耐先開演唱會啦
不過今年佢公司又有新人

認同 大同bb

每日都要loop佢廣東話rap
佢真係好得意

佢以前有拍youtube短片 講大同功夫 勁可愛

唔係啊 我係坐台前個堆人 都有保安（有個呀叔個樣仲好兇）係咁用電筒照

佢真係好cute cute
成日好滿意自己講個啲爛gag
又變埋啲奇怪魔術
仲要對功夫好執著
Bb88打功夫 悟空打功夫
無所謂又打功夫
世人已經阻止唔到佢打功夫

Same !!!!!!! 大同講野真係好可愛

哩段超得意

好cute

仲有哩段 笑死

你地上面d片真係好笑笑

係呀 佢之前拍拍埋埋好多呢啲片

而家仲有冇
好唔夠喉

依到大同真係好型

呢個造型好靚仔呀同同
唱如果愛個條睇咗幾千次

不過佢真係瘦咗好多
塊面冇哂肉

係呀 係咪太辛苦
佢個笑容好好睇

瘦左好多 我都好鐘意個笑容

平時講野怕怕醜醜 笑得好緬靦
一上到台唱歌彈結他即刻唔同哂

笑得好charm呀

我仲記得當年睇吒叱，大同個陣好好笑

同佢2017攞金曲獎個時一樣
冇變過 入行咁多年都仲好似新人咁
好cute

好得意啊！！！！！
農夫出場嗰個陣佢都偷笑左下
我翻睇又翻睇